澳門中聯辦主任鄭曉松墜樓身亡 官方：因抑鬱症

好擔心張曉明同志 搵人同佢買定抑鬱藥啦
驚佢聽日同習總匯報時 串柒柒咁講太陽照常升起
第二日唔見左人

係都王志民先啦

777?

換咗做王志民啦

做文宣

Old news

好似港珠澳大橋開通老習南下前發生

2018年11月舊聞，由鳩佢沉啦

搵咁多人工都自殺